讀咗1年hd 想quit

讀咗hkuspace hd
gpa好低 想quit
本身鍾意畫漫畫
想問下有咩出路
有冇咩課程可以讀

畫兩手睇下先

香港地畫漫畫
希望你屋企有家底

想quit

入得hd講咩家底

以為你打算踏實做裝潢個類
如果係漫畫都係繼續讀啦
你唔好彩生於香港
一個唔講理想既城市

係囉
識人十分都過到英國，俾人quit左三次U，搵緊第四間。同年既都就Grad

唔該咁多位巴打

咁我想問吓下年考懲教可唔可以

畫漫畫點會無出路啊，下下都現在的香港年輕人無得追夢 Facebook 報刊 漫畫App都出唔少插畫家漫畫家喇。呢個世代大把On9既走去YouTube開個Channel都有成堆Followers，自己唔去追夢唔堅持就賴個社會唔俾機會，試都未試就叫人放棄，甘於平凡又要怨懟社會埋呢一代既寫照咯。好老實咁講，唔係每一個追夢既人都會成功，可能因為自己能力，機遇，選擇既問題。香港唔係無漫畫家，如果真係唔得不如問下自己點解唔得，因為社會有俾機會第二個人。

低分就QUIT啦
九年前我都QUIT過

浪費一年好過浪費兩年三年

我都好鐘意畫漫畫
樓主可以試下畫一自己既作品 試下網上投稿去ーd 分享漫畫既網站例如pixiv, 又或者試下投稿去一d海外漫畫比賽，網上經常有d 日本、台灣搞既漫畫比賽
睇下可唔成到名或者賺下人氣咁
如果出到名 話唔定都係一條出路黎

中意畫嘢試下讀啲同畫嘢有關嘅科囉

樓主同追夢果班人好明顯唔同
樓主呢種係讀唔成書, 又咁岩諗起自己鍾意畫下野
就睇下有無出路

追夢既人邊會係呢個時候, 呢種情況先黎問有乜course可以幫到佢追夢
追夢既人唔掂到接受現實讀返書既人就聽得多
讀唔成書先黎諗開始追夢?
呢種叫逃避

你講得好中
上年我報個course係父母想我讀
咁我想問下而家先起步係唔係冇可能

我指一開聲就叫人放棄呢條友，香港欠咗佢咁。

樓主你而家讀緊邊科？會唔會試下另一個角度實踐理想

我朋友本身好鐘意動漫遊戲 好鐘意畫嘢
讀書時佢就揀左product design 邊讀書邊畫同人
有時都會投下同人檔仔賣下自己啲作品

畢左業之後出到嚟做嘢 佢就將課堂同工作學到嘅嘢 應用番喺做同人漫畫同產品度
雖然兩者一齊做會辛苦 但因為做到佢鐘意嘅嘢 見佢都好開心

讀左先啦
可能入到Ugc呢

考懲教?你真係諗撚清楚先

巴打請問點解

Top up好過無

咩科呀？

人地講兩句你就縮 好打極有限啦

有志向係好事 不過唔好眼高手低

明白